原來我已經睇到一萬個post....

睇咗
打錯字

大你2000

廢青

好毒呀

係....